冇晒口罩 可以點

如題 剩返幾個
一早訂咗gmarket 300個
點知今日發現比人cut單
有冇人提供門路 外購網頁
或者拖捨口罩

唔好出街咪得

從事essential service

除咗醫護之外
垃圾政府都推緊社福界去死

學校停 康文設施都停
啲人就湧晒去唔停嘅中心
社區爆發岌岌可危

要求立即停止所有非緊急服務

會死得好慘

上面條link有成100個口罩網店
有d專門供應畀醫療機構
有d係工廠批發
自己入去訂
貨源足夠用到你100歲死果日

靠你個網訂咗200隻 不過會唔會比人cut就後話了
仲要計埋轉運時間
我諗可能我會死先
唯有聽日返工jam返十隻8隻口罩

我都係見有人貼 想多d人知
保持資訊流通 對市民先最有利

土法煉鋼

重用口罩圍爐區